全港罷消費。香江死城行動第一撃，正式啟動

香港人要養妻活兒要供樓
人人話罷工不了
我明白
但罷消費呢？
絕對零成本，零付出
唔怕罷工後被抽後算賬
仲可以儲錢買裝
一於將香港變成死城
香江死城行動第一撃正式啟動
無論和理非定勇武
快來參與

大家要令全世界知道
破壞香港繁榮的罪魁禍首
就係林奠同埋港共政府
破壞香港法治既
就係香港警察

建議方案

1)每日提早起牀
行路或搭巴士，小巴返工返學
全民罷搭黨鐵

2)每日午餐
自己帶愛心飯盒番公司，學校食
謝絕出外午餐
完全零消費
黃店例外
一於食窮佢

3)收工或放學
行路或搭巴士，小巴歸家
全民罷搭港鐵

4)全民每晚留在家中晚餐
留飯餸明日中午帶飯盒返工返學食
謝絕出外晚餐
完全零消費
黃店例外
一於食窮佢
每家每戶每日唯一消費
就係去街市買餸同埋去百佳買日用品

5)星期一至五
每晚食飽飯
八點開始
去自己所屬地區
十八區遍地開花散歩

6)星期六，日
不須多講
全日上街做運動減肥

7)空氣污染
全民口罩
日戴夜戴

如有錯漏
請提出意見及補充

文宣組請出招

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香江死城 錯在林鄭

驅逐共黨 還我香港

p

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香江死城 錯在林鄭

驅逐共黨 還我香港

推

文宣組
請出招

推行動post

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

唔係潑你冷水，不過真係冇乜可能

Tuiiii

文宣手足請出招

Apps
夾公仔

網頁
Words of Mouth

Telegram
黃業

香港良心Guide機械人👾 方便大家尋找良心商店!👍 良心企業資料及報料: ❤ TG: IG: @hkshoplist 💟

Instagram
@standwithhkfood

@hkshoplist

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

出糧換美金

有錢就幫下良心店鋪
要好好愛護佢地

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

已經做緊

10月10日例外啦 幫襯黃色商店！

文宣手足請出招
加多一點
出糧全城換美金

文宣手足請出招
加多一個行動
出糧全城換美金

Push

其實搞黨鐵一定會影響好多港奴，文宣一定要大大力將個波比番政府，話係因為佢用緊急法

push

不過自己做就係多一個
冇咩所謂嘅
對自己影響又唔係特別大
係改下生活習慣啫

黃消費2.0

最強和理非活動!
以後平日特別係星期六日。小店鋪頭會貼五大訴求既就瘋狂消費。

唔怕佢真心定貪錢。你歸呢邊我地就俾錢。

2.0最重要既係:
商戶既責任要請多D人。最好係義士。

如果勇武呢排戰術性退場。新聞就會見黃絲大型消費。和理非得黎又做到經濟動力。無得話一日最衰示威者。二來下年經濟一定差,有人會俾人炒如果請多D黃絲義士就保到多D人。

三,老實商家佬最實際,尤其小店。如果多鋪頭歸邊,唔理有無連儂牆乜乜物物,個市面已經見到個取向。

你藍絲咪唔好幫襯羅。我食黃絲都夠有凸。

你地睇下珍珠奶茶有連儂牆即刻有生意就係咁。

所以黃消費2.0有幾大好處。
1.和理非行動政府無乎。
2.刺激消費等人無得賴。
3.基於咩都好實會有更多人歸邊,經濟越差就越老實。個市面就睇到大家企邊邊。
4.幫到其他人就職。最好幫到義士。

越快做越好,襯經濟未差就要做,好快變差個時大家會見到邊邊整衰個經濟,邊邊幫緊個經濟。

大家快D禮拜六日組織下大型既。平日細水長流。等大家見到個勢頭。等勇武輸出完回下氣。

1)每日提早起牀
行路或搭巴士，小巴返工返學
全民罷搭黨鐵

2)每日午餐
自己帶愛心飯盒番公司，學校食
謝絕出外午餐
完全零消費
黃店例外
一於食窮佢

3)收工或放學
行路或搭巴士，小巴歸家
全民罷搭港鐵

4)全民每晚留在家中晚餐
留飯餸明日中午帶飯盒返工返學食
謝絕出外晚餐
完全零消費
黃店例外
一於食窮佢
每家每戶每日唯一消費
就係去街市買餸同埋去百佳買日用品

5)星期一至五
每晚食飽飯
八點開始
去自己所屬地區
十八區遍地開花散歩

6)星期六，日
不須多講
全日上街做運動減肥

7)空氣污染
全民口罩
日戴夜戴

8)全民出糧後換美金

如有錯漏
請提出意見及補充

講得啱

我已經日日搭巴士搭綠van
只幫襯黃店
放假就同女朋友屋企人跑下步、打羽毛球
唔消費
㩒錢放屋企

得閒就和理非
又可以掩護前線

喺屋企就做文宣
組隊補牆

不知幾充實

我都係
已經同化埋屋企人同女朋友

1)每日提早起牀
行路或搭巴士，小巴返工返學
全民罷搭黨鐵

2)每日午餐
自己帶愛心飯盒番公司，學校食
謝絕出外午餐
完全零消費
黃店例外
一於食窮佢

3)收工或放學
行路或搭巴士，小巴歸家
全民罷搭港鐵

4)全民每晚留在家中晚餐
留飯餸明日中午帶飯盒返工返學食
謝絕出外晚餐
完全零消費
黃店例外
一於食窮佢
每家每戶每日唯一消費
就係去街市買餸同埋去百佳買日用品

5)星期一至五
每晚食飽飯
八點開始
去自己所屬地區
十八區遍地開花散歩

6)星期六，日
不須多講
全日上街做運動減肥

7)空氣污染
全民口罩
日戴夜戴

8)全民出糧後換美金

如有錯漏
請提出意見及補充

文宣手足請出圖

幫推

多一個手足做
就形成黃色生活

推

推

推

香江死城行動第一撃

1)每日提早起牀
行路或搭巴士，小巴返工返學
全民罷搭黨鐵

2)每日午餐
自己帶愛心飯盒番公司，學校食
謝絕出外午餐
完全零消費
黃店例外
一於食窮佢

3)收工或放學
行路或搭巴士，小巴歸家
全民罷搭港鐵

4)全民每晚留在家中晚餐
留飯餸明日中午帶飯盒返工返學食
謝絕出外晚餐
完全零消費
黃店例外
一於食窮佢
每家每戶每日唯一消費
就係去街市買餸同埋去百佳買日用品

5)星期一至五
每晚食飽飯
八點開始
去自己所屬地區
十八區遍地開花散歩

6)星期六，日
不須多講
全日上街做運動減肥

7)空氣污染
全民口罩
日戴夜戴

8)全民出糧後換美金

如有錯漏
請提出意見及補充

文宣手足請出圖

已經做緊
幾個月冇消費過非必需品

淨係去黃店

全力幫襯自己人

我好愛惜前線手足
所以預咗長期抗爭
唔想損耗前線勇武
我地和理非日常化
只幫襯黃店罷黨鐵
做文宣補牆健身操

一句說話

光復香港
時代革命

其實唔難 支持

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

好耐無買非必需品

要買只幫襯同路人

幫手推

香江死城行動第一撃

1)每日提早起牀
行路或搭巴士，小巴返工返學
全民罷搭黨鐵

2)每日午餐
自己帶愛心飯盒番公司，學校食
謝絕出外午餐
完全零消費
黃店例外
一於食窮佢

3)收工或放學
行路或搭巴士，小巴歸家
全民罷搭港鐵

4)全民每晚留在家中晚餐
留飯餸明日中午帶飯盒返工返學食
謝絕出外晚餐
完全零消費
黃店例外
一於食窮佢
每家每戶每日唯一消費
就係去街市買餸同埋去百佳買日用品

5)星期一至五
每晚食飽飯
八點開始
去自己所屬地區
十八區遍地開花散歩

6)星期六，日
不須多講
全日上街做運動減肥

7)空氣污染
全民口罩
日戴夜戴

8)全民出糧後換美金

如有錯漏
請提出意見及補充

文宣手足請出圖
要出圖Airdrop

支持打經濟牌，要讓罷搭地鐵成為日常

香江死城行動第一撃

1)每日提早起牀
行路或搭巴士，小巴返工返學
全民罷搭黨鐵

2)每日午餐
自己帶愛心飯盒番公司，學校食
謝絕出外午餐
完全零消費
黃店例外
一於食窮佢

3)收工或放學
行路或搭巴士，小巴歸家
全民罷搭港鐵

4)全民每晚留在家中晚餐
留飯餸明日中午帶飯盒返工返學食
謝絕出外晚餐
完全零消費
黃店例外
一於食窮佢
每家每戶每日唯一消費
就係去街市買餸同埋去百佳買日用品

5)星期一至五
每晚食飽飯
八點開始
去自己所屬地區
十八區遍地開花散歩

6)星期六，日
不須多講
全日上街做運動減肥

7)空氣污染
全民口罩
日戴夜戴

8)全民出糧後換美金

如有錯漏
請提出意見及補充

文宣手足請出圖
要出圖AIRDROP

自己煮都要去街市買餸，你估個個打個仔都有時間去街市買餸 如返朝9晚6個啲?同埋大部分街市賣嘢啲人都係藍，咁可以點呢？

我呢啲廢和理非
就係識得做呢啲！
推！

so easy wooo

兩個月前開始，除左生活必需品之外，任何消費品都冇買。簡約生活。儲埋啲錢換美元

上上上上

支持，第一步不如燒左政府d錢先：
年青人要用綠卡
中老年人不坐港鐵
只用公立醫院
自己計吓條數一年可以起政府身上賺返幾錢

十卜

我喜歡，儲錢啦喂！😻

咁簡單，好易做得到。支持，減少消費

全城響應無印生活

每人都做多啲

支持全民綜緩

麻煩大家唔好搞交通燈喇
整爛交通燈只會令到交通擠塞
迫大家落去搭黨鐵咋

罷藍店唔夠？支持黃店都唔得？

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921 929 101 104 106

2)每日午餐
自己帶愛心飯盒番公司，學校食
謝絕出外午餐
完全零消費
黃店例外
一於食窮佢

4)全民每晚留在家中晚餐
留飯餸明日中午帶飯盒返工返學食
謝絕出外晚餐
完全零消費
黃店例外
一於食窮佢
每家每戶每日唯一消費
就係去街市買餸同埋去百佳買日用品

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

唔係黃消費咩？又話幫襯黃鋪？
到底個罷買係點搞

好少消費！

到底應該罷買定幫襯黃店

黃消費係每星期日啊巴打

寫左黃店例外啊巴打

唔好幫襯大集團。 福建幫。

要幫襯返小店

終極和理非

7)空氣污染
全民口罩
日戴夜戴

仲空氣污染???
依家咁多病毒

支持

惠康藍定黃
佢好似係牛奶公司

「緊急」要草船借箭！！！

民間宣布宵禁
Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew
香港政府雖名義上並未實施宵禁，但從十月六日開始，大量香港警察入夜後不斷再街上來回巡邏，並任意截查及拘捕街上途人，即使途人並無示威行為或意圖。此舉實與已實施宵禁無異。

大部分都可以做到
盡做支持

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

咁要日日萬里長征

推！
大家一起幫手brainstorm 下戰術，做戰術師。我先貢獻一個和理shop戰術：愛國撐警獎狀！

因為好多街坊唔識分紅店藍店，唔係個個都上網查，我地幫手分。我地印貼紙，分為兩類，一類紅色，一類藍色，跟內地獎狀feel，有幾內地就幾內地。紅色寫，愛國企業認證。藍色寫，撐警企業認證。兩個都係由香港愛國愛港市民認證同頒發，大大張貼舖頭，幫街坊分清楚。你唔好撕，頒獎狀。我地依家有大多數，大家良心市民知道點分辨，唔係唔做啊？

其他店舖我地繼續幫襯，唔需要比獎狀。如果發現有愛國撐警行為，我地繼續頒發獎狀，一起表彰！

香港人！反抗

P推！

嘩咁又儲少年首期啦